雲格:砸錢未必能成功 200萬小妖不比4000萬的差

各大球會進入了備戰節奏，阿仙奴要開始為下個賽季準備收購工作，而剛剛獲得兩年新約的雲格重申，球會要延續過往的轉會風格，不能和其他球會展開軍備競賽。

在接受beIN Sports採訪時，雲格表示「我們今夏最多簽下兩三個人。我們不能像其他球會一樣，他們都有著取之不盡，用之不竭的外部資源的支持。」

「當然我們也能夠花錢，不過那是因為我們長期以來把球會運營的很好的緣故。我們不要在意花錢的的具體數目，因為花錢多不代表成功，賀定難道不是一個大手筆簽約嗎？」

「你花4000萬英鎊買來一球員，大家都覺得你買的好，但是你200萬英鎊買一球員，他就不能好了嗎？大手筆不一定和花錢的具體數目有關係。」

去年夏天，阿仙奴花費200萬英鎊從保頓簽下了賀定，在下半賽季賀定打出了出色的表現，在過去十一場賀定正選的比賽中，阿仙奴全部取得了勝利（巴素利、聖徒、瑟頓聯、米堡、曼城、曼聯、聖徒、史篤城、新特蘭、愛華頓、車路士）

仆街 今年管理層俾1億磅雲膠 睇佢衰樣會用浄9千個5百萬磅還俾管理層

2m holding
50m stones

雲加又贏

阿仙奴第五
曼城第三喎

阿仙奴有杯
曼城得水杯

淨啊屌你老母